hktvmal賣假柑

果欄買過幾次 ， 完全唔係呢個型狀 ， 呢個又乾又剩， 比員工調包 ？

果欄假

邊間舖?

好食啲 但假 🤪

淘大

樓主快走 呢度啲黃絲好惡

果欄 正常係五個裝 ， 扁身

佢4個 ， 圓形

agger 上次見到d黃c咬親lee位清嘅賓週仔

Hktv 啲生果真係不了

就真買左袋難食

唔執著 就唔好講咩721 831 咩咩咩啦

柑有好多品種

果欄出多賣假貨架

Thx , 係愛媛 ， 但完全唔係第一幅圖咁樣

你張相似係不知火

但冇味， 乾

成張圖都係愛媛既柑既品種黎